好憎group project

有時真係好憎group project，又要約齊人，又驚自己做得唔夠比人話freeride，做得多就會覺得唔扺

其實我都係freerider,但比人向professor report

最仆街既free rider就係明明上堂成日見佢好積極答問題 但做project果陣就唔肯貢獻
淨係識問人份report打算點/ban人橋 乜意見都無出過 求其打幾句就算
成組做得最少野就係佢 佢唔係無能力唔識做 佢根本係驚蝕底 諗住實有人做埋佢果份 真係好撚cheap
最撚嬲就係佢讀cs 上一份report要用個好複雜既軟件果陣 佢又完全無幫過手 嘗試下幫都無 呢d人真係好撚無品

唔舒服冇岀現到一次都比人係咁怪責啦 group project 真係好麻煩 又要睇人面色